## Créer une nouvelle page ou modifier une page existante

<div style="border: thin solid lightgrey;">
  <img
    alt="WORDPRESS-LOGIN"
    src="https://raw.githubusercontent.com/multi-coop/gitribute-documentation-content/main/images/wordpress/wordpress-admin-help.png"
    />
</div>
<br>

Vous pouvez alors soit créer une nouvelle page ou en modifier une déjà existante, toujours comme vous le feriez habituellement dans Wordpress.
